有冇山羊座巴絲吹下水 (36) 之 燒羊架好好味

有冇山羊座巴絲吹下水 (35) 之 山羊男優點get

鎮樓神圖

山羊女優點:

山羊女實際, 唔港女, 有責任心, 傳統得嚟又會工作上進
勤力得嚟又細心, eq高唔亂發脾氣
易氹又唔花巧, 唔洗咩每星期一驚喜
剩係想另一半lead 自己, 做背後嘅女人
做老婆一定會打理好家庭

同山羊女相處留意地方:

見到佢唔出聲冇表情就唔好繼續講
講道理唔係問題, 唔好用挑機辯論質疑嘅口吻
CHUR 都唔係問題,但可以坦白少少講點解你chur
(例如你好緊張佢所以先咁)
講過嘅嘢要記得, 應承過嘅一定一定一定要做
唔好講大話(然後又以為佢唔知)
讚佢多啲,佢可能冇乜反應但其實好受

仲有
千祈唔好喺山羊女做緊正經嘢嗰陣阻住佢,或者質疑佢係咪真係做緊正經嘢

都係嗰句, 見到冇表情就要小心

山羊男缺點:
又唔主動又扭擰又自卑又多要求, 大男人但唔敢出聲
有問題又剩係收埋唔講
剩係想搵個完美方法去解決問題
唔想做衰人唔想得失任何人事
唔敢因為1% 機會去冒險, 所以乜7都唔做
最大問題係自己又搞唔掂,脾氣心情唔好又寫晒上臉

煩過西咁被動,要女方做到出面佢地先會敢郁
山羊男所謂嘅主動只係坐埋少少,message 覆得密少少
望個目標多少少

呢種性格到拍拖都會持續
唔好期望佢其他嘢都會好主動
佢地9成時間剩係想做自己想做嘅嘢
其他就係花時間諗到底彈出定彈入好
個腦諗9萬8千個可能性, 然後乜7都唔做

另一個山羊男缺點係
明知呢個係缺點,但都會說服自己呢個只係自己嘅特質
然後繼續做同一樣嘢
希望有一刻運到會有唔同結果

自卑又自大
自卑係成日把口話自己好差, 人地讚佢地都妄自菲薄
自大係其實個心入面覺得自己全部都做得好啱睇法好啱

老老實實, 如果絲打自問係好鍾意M 男
要乜都話晒事
會鬧男友嘅話, 山羊男可能啱你地
但心血少好似我咁剩係想搵個MAN嘅男人
就遠離山羊男算啦

真人係做出嚟畀自己睇
滿足自己掌控傾計節奏同題目的能力
同埋覺得面對面傾計要回應係基本禮貌
自己對自己嘅要求嚟

返到屋企咪覺得唔急住要應機咪唔應
通常要燒到埋身唔應唔得先會應
EG 知道唔應就會失去，或者唔應就好大後果可能要花一個星期去氹你
唔見棺材唔見眼淚

同時間佢唔想畀你掌控到喺屋企做嘢嘅pattern
好似喺度做"自己嘢"都要應咗你先咁咪冇咗佢自己"空間"
但咩係"自己嘢"可以只係攤喺度碌連登乜7都唔做 （吹咩）
到你溫和問佢點解唔應你，就會有千百樣個理由
- 因為想專心做"自己嘢"
-唔鍾意覆機
-想你有自己空間
-覺得大家感情唔應該建立喺呢啲度
但講到尾都係：屌唔覆你你都係繼續喺度㗎啦咁做咩要覆？

新增：
接受唔到自己能力其實比自己想像中低，一定係其他人問題

山羊男優點:
成熟穩重
有原則 講道理 有耐性
有安全感
有口齒
誠實 踏實
有毅力
外冷內熱
唔會對個個都咁好
(以上優點只限成熟羊)

又食擺上枱表示不滿

LM

我地可以有幾種食法

1230山羊揮下手

睇完山羊男缺點之後，第一個反應係：屌你洗唔洗準成咁

第二個反應係：一班山羊男如果組隊應該會開片

召喚唔中意or唔忍心食嘅人

冇架喇 連澳洲羊也屌

差唔多個個星期都食

文筆唔通順 0分重作

食完羊架再同你作

啱啱先食完

真咩 日日食唔膩

記住找數

冇日日食呀 二三四食之嘛

你約直接send:
聽日陪我食飯 想見你

lm

羊架好食 連澳洲羊仔也屌

真

我揀屌你

有冇咁多絲中意食羊呀
懷疑吹水

女仔好中，識咗個山羊女仔真係咁各位有冇貼士教下小弟追佢

如果第一次約山羊女去邊度比較好

要女仔開口問

睇套大路少少嘅戲
揀間好少少嘅餐廳，唔洗話貴，但要特別 EG某樣嘢好食/個景好/氣氛好
之後諗定食完可以去附近行下EG海旁/公園，再送埋佢去搭車

佢地覺得唔洗開口
"互相認定"咪得囉
你又冇抗拒

睇下呢個

（雖然係畀女仔睇多）

爆9佢啦
摸完咀完又唔係想一齊
當我係咩

劉芒講嘢幾好笑
我有時都會睇

冇得追，佢要鍾意你先

死開啦你

多謝絲打分享
咁啱今日要同羊仔出去

唔關事…你遇著player你自己蝕底咋嘛

唔好佢哋 完全唔認同
唔好老點絲打
條友似想唔開口不負責嘅player

可能未係好鍾意只係有啲feel

S羊照要

過來人表示認同

…咪整臭山羊個朵

我好專一嫁

但唔會連一句肯定關係都唔講

所以我咪覺得未係太鍾意
反而想知錫完之後佢點

以為你唔鍾意呀嘛

我鍾意親嘅都係獅子
主動，完美，不過長期頂唔順相處唔到

Ikea

點解你哋要加密嘅

有冇人係同自己一樣星座既人係特別啱傾

所有羊仔羊女都係識既初頭係個樣好撚惡
識落之後
原來係on9底

啖啖肉

成日都好憎人哋懶太有自尊心
其實摩羯座即係佢好有自尊心嘅星座
所以唔係好啱傾架

on9?

佢都等緊你開口

Lm

睇完#1個山羊男嘅缺點～我決定都係返出去做野先完全駁唔到

變成成熟山羊咪有埋優點

5成熟夠唔夠熟

牛扒ok

變咗飲食post

係咪有嘢食？

羊扒都可以食半熟㗎

不嬲話山羊男垃圾
佢地口中嘅主動連其他人嘅被動都唔到

就算我嗰陣都係開到口話自己冇人鍾意，山羊ex先話鍾意我
佢覆唔覆你個結果都一樣

過咗幾頁，證明我真係冇老點

牛扒你又啱？

我就唔好buy 錫得就一定一齊

same

agger 又唔開始咪俾假希望

不代表本人立場

中肯

嚇到人以為係有棍啦絲打

山羊女係咪唔夾魔揭男?

想笑

一於做厹公師代言人

山羊老婆表示準撚到仆街
好想cap俾隻巨蟹老公睇
因為佢完全唔知我諗緊乜
踩撚中哂地雷

巨蟹唔係出名好細心體貼咩

喂啊 唔問佢又拖住你喇

我斷斷續續咁追下 只能話有兩款羊

依個係哈林，個個係庾澄慶

係咪佢好差

冇人會中意啦

你揀唔俾佢上咪得

真係 唔好話怕

獅子係知道自己錯，但唔會主動認錯
山羊係覺得自己冇錯

最近飛撚咗個山羊渣男

點渣法

good job sis
歡迎圍爐

媾我之前釣住個ex
一齊之後又講哂經咩同你一齊見到未來嘅輪廓
當出現問題又要逃避 然後又話要分開下
分開之後即刻搵返個ex
但又唔同個ex一齊翻喎
總之就好close咁啦

舒撚服服

呢啲厹真係好撚垃圾 都唔知佢個腦諗乜
隨時佢一開始同你一齊都係為咗療傷
可能佢本身都係比ex飛先會咁糾纏不清
然後ex又搵返佢咁

嗱嗱嗱 係佢飛個ex架
但當個ex同第二條仔拍拖嘅時候
又走去搵返人地 問佢同條仔點
恃住個ex放唔低佢
個ex一分手就搵返人地
當個ex係狗咁
但既然佢個ex又攞黎賤
咁咪一個願打一個願挨囉
笑撚死人個厹好撚缺愛咁

有冇睇樓頂山羊男缺點
佢簡直係checklist
樣樣剔撚哂

真係好撚狗
祝佢哋白頭到老 永結同心 唔好出嚟害人
絲打飛得好 你值得更好

咁就36
新人留名

好彩走得快
如果唔係就蝕俾個仆街

新人LM
山羊女多唔多感情生活 我覺得自己會一世A0

講出黎發洩下？

？唔明

借個位

絲想讀咩科？
太chur只會適得其反
俾個目標自己慢慢前進
壓力都冇咁大
唔好一黎就要求sem爆4 ielts 8分咁高嘅目標
因為萬一當自己滿足唔到個目標
只會令自己更痛苦
同時俾啲信心自己！
唔好覺得因為攞一次3.4就灰哂
將依次轉為動力會舒服啲

做meditation係一個好方法！
始終大腦唔可以長期處理工作
你個人都會負荷唔住
Set個時間俾自己
達到某個時間點就要離開張檯
坐係床發呆又好聽下歌又好
個人會建議加埋運動
食完飯去海傍散下步
比空間自己抖抖 放低讀書嘅壓力
做下運動個人都會攰啲 夜晚都好訓啲！

圍爐啦我個件都係呀

詳情請參閱樓上cm
只能夠話dklm

哭咗 要有已經跌到

樓主咪扮啦

你要個啲羊仔會悶到仆街又無情趣，自己諗

點解

黃咗

個人係細心體貼, 但唔識睇人面色, 有時細心變煩擾; 山羊好理性冷靜, 好需要個人空間, 但巨蟹唔會放過你。

最深刻係嗰4下鐘聲

原本想放上去
但驚有人頂唔順

恭喜祝幸福
幾時簽紙

條片係巴你整的？
過多唔知幾多年 口述唔知傳承到幾多
不過關心觀者感受都係重要嘅

多謝

所以要由我地去記錄，之後再傳承
支持下啦

旅行仲唔算大搞

絲打隻羊呢

旅行仲貴

冇人情收cover唔到條數

支持咗

叔叔
至少你有中一個先啦

哪有錢

學到嘢

贊成

要人氹

一定要
問關你咩事啫好熟咩
你又唔係我邊個
迫佢講

見到暫代樓主都知

扮咩 羊仔都幾鍾意人氹喎

寧願lunch time䀫10分鐘powerful nap

做到佢就走唔出你手了

係明爽

坐等成功

即係寬己嚴人

羊女唔會吵大鑊，慢慢減分然後覺得冇咗你會更好就byebye

點覆佢

或者咁講，佢地剩係在意自己覺得重要嘅嘢去叫另一半改
eg我個ex係叫我寫中文要靚啲，講英文口音要好聽啲，唔好成日想見佢要學下自己一個人獨處
但我覺得另一半要有嘅嘢，佢係唔L理
佢會要求自己寫中文字靚，呢把尺就唔算係寬己嚴人
但人地要求嗰啲就完全不放在眼內
到有問題就變自卑mode又唔出聲自己嬲一排，可能改一頭半個月，之後打回原形唔會改
但你有冇'進步'嗰啲就成9日留意住，督促你

咁都好大壓力啊 只會搞到大家都唔開心

分享吓

有聲

寫paper

痴鬼線

真 可惜仲未識到天蠍

[member]無，曖昧到一半無啦啦無咗
估計係踏中咗地雷
佢話由頭到尾都係當我係朋友
最近send msg仲已讀不回/話題終結者
頻率大概係半個月至一個月一次
我係send 1-2句

我家陣諗緊block唔block佢嘅wts/ig
仲又唔捨得[/member］

垃圾羊報到

完全同感

想知你點知佢太陽月亮多啲

但通常裙腳仔都唔覺得自己係裙腳仔

聯署支持封殺微信同TikTok

點解一瞓醒會多咗5頁咁多

我係天蠍，我都諗緊係咪好難遇到山羊

惡性循環

可唔可以分享下
一個管住哂仲唔夠咩

推 9月頭截止喇

我哋係咪好抵錫呢

推

啱架啦你要用呢啲方法
唔逼到埋牆角都唔講

exact7ly

咁大怨言

曖昧讓人受盡委屈 找不到相愛的證據

無奈我和你 寫不出結局

-10

呢首係咪00後都識

未聽過

睇緣份？我以前識唔到天蠍，係畢業之後先識到

揀伴侶真係好受原生家庭影響㗎..
好易走返舊路

我又唔覺就係覺得佢哋有咩缺點
就知點揀同唔好重蹈覆轍

再扮丫

難分真與假

最憎d人扮後生

畀個例子你
我公公係典型潮洲男人
打老婆仔女，拎曬啲錢去幫朋友嗰種
我媽覺得打男人嗰啲男人係衰，最後揀咗我老豆
我老豆唔打老婆仔女，但脾氣勁差，成日郁下就鬧
我由細到大都匿喺房聽佢地喺廳度嘈

但我媽都仲係覺得我老豆幾好
因為我呀公set到個benchmark太低
我仲有2個呀姨，一個搵過2個老公，2個都係溫柔浪漫，但有第三者
一個好少少，只係搵咗個群腳嘅，婆媳問題多到連我都知
我自己呢，搵咗上面件山羊ex, 覺得佢夠叻(唔似我老豆咁乜都唔識剩係識惡) ，算係溫柔嘅(初頭覺得唔似我老豆咁成日鬧人)
但係後尾先發覺其實山羊ex脾氣都幾差，只係冷暴力(唔同我老豆咁爆出嚟)
要好長時間我先分辨到'避開似自己老豆嘅男人', 同'自己需要嘅男人'其實係有分別

講真…

絲打唔好扮唔知

叫得00後咁我認老又話我寸

咁多內心戲

咩阻住成長，點解啲山羊男咁L鍾意講成長
以為自己係菜？

絲打呢句好好笑 當自己係菜

咁講因為之前睇到山羊ex寫結婚周年post ig
又係同之前寫畀我拍拖周年嗰句一樣
'Let's grow together'

除咗bb同菜我諗唔到啲咩要咁concerned有冇grow

長期自視過高大晒樓主啲自卑又自大

中

唔

我覺得用返同一句好好笑
佢個腦係咪已經冇第二句

有諗過pm問佢： 乜你仲未發育完咩

一放工又多咗5頁

又係時候諗定新標題

我都接受到+10，男人成熟啲會有多啲安全感，有冇人知去邊度可以搵到3字頭成熟又單身嘅好男人

山羊男應該對女嚟講會係好爸爸（但對仔好L嚴格），但唔會係好老公

睇心智 大把仲大細路咁

who

終於等琴佢講羊

*到

鐘意左隻羊仔，佢反應冷淡，點樣引起佢興趣

諗得嚟佢孫都抱埋

絲打真係好幽默

有冇山羊座巴絲吹下水 (37) 之 又推咁快

幫大家推1001去新po

1001